究竟林家謙係咪Hehe?

係就正啦

係

呢啲post開娛樂台啦

Pure top

No 佢女朋友係now新聞主播

邊個?

姜 B 食女無數 , 我朋友個妹同佢同學都畀姜B食過

琴日先見過一模一樣樣的post